你呢刻有啲咩煩緊

我想問下大家，其實人地有冇對我有意思過。。。定自作多情？

有

大佬識唔識規矩
1001唔使開

開錯左，點删？

會幫你推爆佢

爆啦，我都好想自爆

ok

煩緊無女 電話至少有幾十條女，但無一個約到出街

咦